是咁的，唔小心抆左條鼻毛，求挑機

係咁既，今日撩撩下鼻唔小心俾啲鼻屎乾扯左條鼻毛出黎

就響痛撚到有少少標眼水既時候望下條鼻毛，突然覺得好似好耐冇見過條咁精壯既鼻毛，好烏黑好油亮，個毛囊椗仲有好黏好大泡養份痴響度咁，好靚，忍唔住望左條鼻毛十幾分鐘

想睇下連登巴打有冇再靚啲既鼻毛拎出黎分享下

影得唔清，眼睇應該粗啲亮身啲

做咩拎筆畫自己

寄生蟲嚟 rip

此貼已完

你條鳩生係個鼻度

邊個屌完你個鼻哥窿漏條鳩毛係入面